有冇人覺得教師人工太低?

除咗教書外
仲要備課,改簿,出卷
行政嘢,學生家長,帶隊烦到hihi
新入行先得果28k
至少35k吧

烦你老母
死大陸仔躝返支那啦

應該請個人返嚟專門做行政
老師就專注返教學

垃圾教畜完全係overpay

班撚樣20k都嫌畀多咗

應該提高新老師人工

咁樣既唔會益到current班教畜，又可以鼓勵到dse高分嘅人做老師

做老師本應就係一班top嘅人黎做 作育英才就係老師嘅責任，但依家就係一堆廢物做，間教大就係活生生嘅例子

我係中學見得太多教畜 日日hea鳩穩袋幾皮，教又唔撚識教，枉為師表

教畜唔值咁嘅價

lm